賠率走勢 App

最近寫咗個賠率走勢嘅App，Capure低馬會同一D外國賭波網嘅賠率變化，比大家參考下，希望對大家落注分析有少少幫助。暫時得 android 版，多謝支持。

Support but I use iOS

巴打你點拎賠率? API?